拜登稱若當選第一日即重新加入世衛

美國正式告知聯合國秘書長古特瑞斯（Antonio Guterres），將於明年7月6日生效退出世界衛生組織（WHO），但美民主黨總統候選人拜登表示，若成功當選，將於任期第一天讓美國重返世衛。

········

其實屌支那祖違唔違反國安法？？

China Joe

中風未

佢做到, 人類文明會滅跡

撚狗咁撚大豆侵

China joe

咁樣倒自己米

點止

一當選
解除關稅
解除華為限制令

奶共奶到出汁

應該無人答到你
要睇心情

你以為啦
美國人唔係一面倒要求退who架

你講侵侵定拜登

講緊美國唔係美國人
加入WHO姐係又會交會費俾個垃圾組織

係到時支共真係可以食住佢稱霸世界

咁係美國人弱智 你唔係美國人 走去陪條中國登癲？

到時係人類命運共同

美國本土荏義中一直存有光榮孤立呢種傳統,但近年不斷推銷既開放自由合作觀念下,呢種退出真係唔知好唔好

佢入去玩靚妹
做身體檢查
當然一定入啦

只係用雙眼同手？

佢忍唔住啦！
不過又無力！

佢會遵守宇宙國安法
中國人良好公民黎

呢條友仲話當選後制裁中共
念力制裁？

唔係侵一定要贏，係拜登一定要輸！

Iq test

事實上美國要做既應該另起爐灶取代中國，重新掌握控制權，宜家得你退，所有主要國家仲係入面咁有咩用，宜家明顯係半天吊

戀童奶共

宇宙国安法令美國總統候選人退縮起來了

，中国又贏

咁美國人多數唔係想退WHO嘅
對WHO不滿嘅人其實主要係中國人以外嘅東亞人為多

好多人重迷信世界組織

其實眾籌都係，好多project都係賣願景，實際上做緊既野係唔係為咗達致個願景冇人知

有冇ENG SOURCES 可以放上TWITTER RT

仲有好多組織要加入返。

唔好睇到支登咁高票
你望下Twitter就知，一講Chi登就會話佢廢，無能
依家仲要有Yeezy出嚟𠝹票，你諗下
投Chi登既都係左膠，而Yeezy食正BLM條水，唔少左膠都要用佢地既原本投Chi登既On9一票投俾Yeezy

侵：

就係佢twitter講

文筆要優雅D

美國省

所以拜登始終係拜登

佢邊有咁講過

屌 你冇撚用架

SH!T 咁唔識點打好 RT又幫咗佢

彈出又彈入

拜登稱若當選第一日唔會同習主席是朋友

真 但唔知Kim Kardashian 會投比佢老公定trump呢

做美國人要祟中,, ,屌佢它母

推算姐
WHO 全香港人都知係中共控制既
拜登咁趕住入返去 佢會唔會唔知WHO係奶共呀
明顯佢自己都奶共咪要幫大佬做野囉上左位

Yeezy：anyone but Chi登

唔洗咁擔心，條on9 一上台和侵侵辯論會即時見底

大條道理探訪第三世界兒童院

拜登： we love china

又奶共

你都係收皮啦屌你老母

世衞重要，黑人生命現在又不重要嗎?

拜登？our dog?

可能一黎香港就拉你

屌支国北美洲省省長，當然係犯法

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問淡友俠(狗隻#163207)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

on9

侵一連唔到任美國真係會再倒退50年 芝麻就再獨裁多50年

係

make China great again

最弊reddit插大豆侵重廢

美國班友點睇

咁樣都叫撚狗?

未轉ac?

奶共第一步

呢d垃圾組織支HO淨係識馬後砲
預警 做唔到 仲叫人唔好關邊境唔好戴口罩 事後奶撚晒野都仲屌鳩番人話邊個國家無防疫意識
仲話支共做得點好點好 屌你 做得好就唔會成個世界都係啦真係廢到笑

點解我睇啲twitter係個個都屌Democrats同左膠破壞曬美國

都係果句, 如果china joe win,
我即刻成副身家all-in 支那(當然拎住bno)

玩幼幼玩上腦

咁我寧願Kanye West做

Rejoining the WHO claiming china informed them of the virus outbreak HIGH PROFIlE - but SECRETLY changed the statement.

Leader underestimating the inhumane superpower-wanna-be? Smh

CLS

做5毛做到你咁都幾失敗

retweet with comment

笑𠹌左

以後邊個叫大豆侵邊個就係五毛

用屎眼睇？

純討論你串柒柒咁做乜
洗唔洗cap圖你睇呀咁

On9

佢應該立刻做一個聯盟就真

OK 咁我撐返大豆侵

廢物

下面成堆人留言屌鳩佢喎

美國人真係弱智架
唔係既話China Joe都唔會提名到

Pedo Joe

仲要加鳩番美國人既稅
都痴撚線

倒米當政綱
差句發大財

比較想知美國人普遍點睇WHO

好簡單, 只要去到後面疫情受控
死亡率下跌
就可以俾到退出CHO嘅最佳理由

我覺得呢條友有d似美版韓國瑜

Ching好心留意多啲US Politics
講得岀呢句都肯定你無用twitter

有冇人可以做一個拜登奶共言論合集

豆總 vs china joe

Ching好心留意多啲response
講得出呢句都肯定你無睇#13

Biden露曬底

之前有預言2020中國會成為霸主
原來唔係中國勁，只係一個仆街Joe就搞掂美國

美版韓國瑜無誤

好快美國人都有「芒果乾」食

有冇source?
咁當年Brexit大把後生仔都唔想走
最後又咪退左

痴能線，落選啦笨柒

唔制呀
我要提醒美國選舉人團同選民
票投民主黨
港台實玩完
(唔係rthk而係香港同台灣)

第二件事幼幼合法化

佢都唔想選到

花式退選

who 間接害死咁多美國人，基本上每個美國人身邊都有親友因中過武肺，我就唔信美國啲沉默撚會想美國入番who 喇

美國將很快帶頭組織一個新的世界衛生組織.
WHO 會消失

無所謂啦 有80億人攬炒

哇屌 垃圾支衛

真係奶到出曬面

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 7.11-12 初選 #香港自治法案 #取回強積金 #黃色經濟圈

其實美國已經係亡國邊沿,

國力走下坡, 畀大陸食住上.

已封鎖會員 淡友俠

當選第一日將戀童合法化

左膠表示讚成

你吃藥了嗎？

有得諗，可以通知美國國師班農先生

訓撚醒未

😄🙌🏻

死左十幾萬人都照奶共

成班傻仔用香港視角睇世界

好笑
因為要入返WHO而選佢既基本唔會有，WFC入唔入返WHO咩又冇錢分。
因為憎支那唔想入CHO而唔投佢既反而大把

典型做多錯多

大豆侵

最少比多四年中共座大 , 可以想像到時中共會加速統戰

呢條仆街，一直唔見人，每次一見以為有咩著數就出嚟抽兩句水

呢條撚樣不可信。都係全力支持侵侵連任

真係對布殊家族先有期望

事實係咁

你諗吓人地揾左lady gaga賣廣告

美國啲情報局係咪已經死晒
點解唔明支共威脅緊仲玩左膠

同侵侵相反就係佢嘅政綱

阿侵玩撚完
美國好多左膠撐世衛，上次d明星先籌左好似十億，同埋而家好多人覺得阿侵疫情處理得差

第二日會

共諜

提防連登五毛吹捧

美國始終無比中國太大影響
同埋呢面提倡唔好歧視
D人反侵多過反中

不宣布加入中國啦
反正有得反侵，唔止左膠，連連燈啲柒頭都舉起前腳讚成

民主共和歸撚哂邊
共產黨定香港死基本上喺11月由美國人決定

提防拜登呢隻共諜

提防連登五毛追棒

其實左膠好撚憎Kanye West你地知唔知
你地呢班五毛係到鳩吹幫支那侵打飛機真係好嘔心

想睇reddit 啲人點講

所以應該上多d Twitter 俾d美國人知who有幾廢

好呀
大選完入返嚟鞭柒你屍先

為反而反

比WHO 累到咁慘
竟然仲有人鐘意WHO

其實呢樣野都做咗幾個月
攬炒巴團隊連簡單易明既武肺文宣片都整埋
但最終出黎既outcome似香港人圍爐咁
可能鬼佬真係弱智既比例佔多數